盧偉聰咪扮無知, 612實關你事! 搵下屬做擋箭板, 瀨埋醫管真無恥!

盧偉聰咪扮無知, 6.12實關你事!
搵下屬做擋箭板, 瀨埋醫管真無恥!

一百五十催淚彈, 記者前鋒齊硬撐.
黑警廿發布袋彈, 擺到明係殺人犯!
仲有血腥橡膠彈, 差啲射盲人隻眼!
呢啲叫最低武力, 不如搵日請你食?

速龍失控需嚴懲, 黑警交出委任證!
和平集會好理性, 誣衊暴動絕不認!
釋放無辜示威者, 追究責任無得傾!

6月20號, 政府必須作出正面回應!
否則, 6月21號立法會開會, 一齊開佢老母!

#生於亂世有種責任
#求share出fb/ig/tg/wtsapp

6月20號, 政府必須作出正面回應!
否則, 6月21號立法會開會, 一齊開佢老母!

#生於亂世有種責任
#求share出fb/ig/tg/wtsapp

150發, 慢慢射! 射佢老母!

多謝! 求share出fb/ig/tg/wtsapp!

有個卸膊既上司係佢既不幸!